老衲建議將LIHKG中文名正名為高登三哥討論區

同譚仔三哥看齊

呢個高質喎納dee

衲dee好波

老無認同

正wo 叫三哥

老古認同

好波

高登大家姐討論區

譚仔客戶服務在線會話俾你聽譚仔先係正宗（雖然難食！）

ok喎

好笑得黎夠正

香港人一聽就點解

笑左

洗鳩中文名咩

本身係第3方開發軟件龍頭大哥

又好似幾有道理

正喎屌你

衲狗轉左會過黎之後高質左

高登Lin 哥

三哥係連尼住、望遠同 plus 仔？

其實 「第三方開發」呢幾個字好重蝗味
不過 三哥

真係高質喎屌你納dee
唔好講咁多 納dee好波

三哥論壇

admin係咪叫譚仔阿姐

第一個正評就係俾e個post

我真係鍾意食三哥多d

哩個高質

幾ok

三哥

老漢認同

今次高質，獎老衲食狗糧

高汁

高登大家姐都得 同海天堂睇齊

忍唔忍嘢

納dee高質左

唔錯

仲可以食埋連仔望遠plus 仔三個大哥條水
抵獎你食狗糧

衲 Dee 高質

老谷認同

生加

衲dee過咗黎高質咗喎

難得納dee 咁高質

會員係咪要叫「三哥仔」？

屌呢個真係正

要正評

老四認同

好撚高汁

4chan 個 friend 3gor

真係笑左出黎, 高汁

2ch
3gor
4chan

正式同國際接軌

2ch
3gor
4chan

高登仔做我契弟

屌你快過我

老衲Ho ball

忍唔住笑左出聲 高汁

林早洩今次不得好死

點解大家都咁focus 係高登個登呢？
高登仲有個高字可用。不如就叫連高

雖然係講笑
但覺得真係好

3Gor 2Den

三哥討論區

正

即刻搵譚仔三哥落廣告，所以三哥仔以後只食三哥不吃譚仔

Sam gor

柒柒地但⋯⋯

⋯⋯諗唔到反對既理由

好笑

納dee好波

衲Dee高質咗

老冇認同

咁我地咪叫

三哥仔

高質

通過🤓🤓

老屌認同

直接叫三哥啦

咁我地叫三哥仔？

係生加仔

搓死台
軚藥台
儀六台
陳忍台
煙岳台
演士台
鎖吱台
鴨屎台
盪孟台
揀錢台
柴煎台
裡油台

笑到收唔到

真心高汁

仆你個街

讀出聲先分到

屌你

衲Dee一定食左狗肉再叫埋雞
咁撚醒既

高質討論

一於叫三哥啦😂

百度排最尾

好名，今鋪撐衲dee

笑死

Admin 出黎回應下

屌 到時要讀出黎先知自己想入邊個台

痴撚線

對唔住笑左

正皮上一頁

完美解決新舊衝突，納弟好波

老弘認同

係香港人都知正牌三哥好過唔係三哥

笑撚死

我鍾意

屌

支持

笑爆咀

納deew

駁唔到

屌你我笑到標眼水

Ok喎

好撚難聽

可唔可以有人翻譯

好撚顛

笑撚咗

lm

高登（大家姐）討論區又點睇？

咁假如講故台嗰個三哥過埋黎 點叫佢

好正

中三哥

老徐認同

是咪堅老納

老湊認同

懶肉山哥仙辣討論區

連尼住 望遠 Plus仔 = 3哥

高登的老二

無得頂

痴線 咁撚巧合

高汁建議

老納過左黎唔同哂

海天堂大家姐監製

喂你調轉左
應該係高登轉做高登三哥

三哥先係本家

少見衲dee咁高質
正評

我竟然唔明
我係咪同時代脫節

米線

高質😏

突破盲點

笑到仆街

笑撚死我

眾望所歸

點都應該叫一哥啦

三哥先型

終於有高汁少少既post
獎你有狗糧食

3 gor son

推到三哥admin 見到

我地呢班三哥仔

堅正

納dee呢鋪我撐你呀

三哥正

LM

點解過左黎d 會員自動高質左

而家三哥仔出首主題曲就fit晒

屌你又幾有創意

仲未有人貼三哥潮文

我地呢班三哥仔呀

😂😂😂正呀

係
有高登認證post

重點係高質在 「同譚仔三哥看齊」

老衲好波

平時你就on99 不過呢個幾高質，比粒餅餅你食

突然咁高質既你

高質左咁多

3gor

納dee 轉左寺院之後食多左狗肉?
高質左咁多

高質名

遲d 衲dee 是咪會講
三哥仔全部都係食屎狗

以後叫我地三哥仔

高汁post

屌好耐無笑到咁

又幾好笑喎

原來天氣越寒冷 老衲越強大係真架

留名

同意

幾高汁

站務台可以改名做雛田台

高登同三哥都係第一聲
舊改詞可以完美過渡

吊你正啦喂

好認同

老納都認同

老納呢下高汁

真心好笑

識咗老衲咁耐，依句最有建設性

咁我要開多個 ACC 叫三哥酸辣多麻

咪又係要跟"高登"搵食，你係咪鬼，專登益早洩條撚樣

不如叫高登J討論區啦

個廣告好應景

笑撚到我

連仔三哥

推到比admin睇改名

我比十個辣

今次冇admin入黎嘅

差啲噴水

老不認同

好唔爭氣咁笑左出聲

納dee高汁

搓死台 吹水台
軚藥台 體育台
儀六台 娛樂台？
陳忍台 ？
煙岳台 音樂台
演士台 飲食台
鎖吱台 手機台
鴨屎台 app台
盪孟台 動漫台
揀錢台 感情台
柴煎台 財經台
裡油台 旅遊台

三哥仔

。。唔小心笑左一下

忍唔忍野

老C認同

攝影台？

成人台 自膠

三哥=連尼住，望遠，plus仔

高質三哥

正喎喂

陳忍台係成人台？

老白認同

上高登定高登三哥?

仲有 晏井台 玩井台 稀洞

老車認同

都唔知有乜咁笑

閪洞

老蝗認同

老流支持

煙井台 挽豬台

生哥

好認真

呢個好名喎

納弟好波

第一次認同納dee

屌你老味 笑到碌地

成人台

納see

直頭叫三哥得架喇
乜都唔洗講

老納好波

好高汁

高質
史上第一個一面倒正皮改名post

如果聽朝聽身見到個apps打開會寫住三哥實笑死

最正

正呀屌你

老衲高質

一嘢秒哂所有提議

衲dee

笑到停唔到

老超認同

ho ball

衲dee過到黎又高汁番

好撚高質

又幾傳神

今日屌左阿姐未?

忍唔住搭車笑左出黎

交down生加土輪區

納dee

屌你 柴煎台真係好撚高質

笑到好辛苦

老二認同

老基認同

屌你，唔讀唔知咩台

高登 J (admin樣) 討論區

衲DEE,獎你食個狗🐶肉煲

好正
之前好多提議局限於高登 lihk hkg+ 連 加 去改名，
而家完完全全脫離左束縛

仲有三個好處
易記易打
唔再諗乜乜仔，而係大家都以三哥相稱，更顯公平，大家都排第三，但一樣稱呼對方為哥，充分顯示心胸寬闊
三哥 順口易讀

認真希望網主都可以放低li+用3gor

皮已正

我地三哥仔

仲要仔？直接三哥得唔得？

譚仔有譚仔三哥
高登有高登三哥

笑撚左岀聲

三哥仔都okey諗諗下
本身 哥仔 不嬲有咁叫 夠地道
讀歪少少變 哥濟

如果真係改名成功，老衲等於起左國號

亦代表唔係抄襲而係青出於藍

好撚正

真心夠本土

擊中笑點

大力支持
推到正名為止

三哥 3Gor

連加li +諗左咁多個post都無人諗到個大家鐘意既名，代表局限依幾個字組合改唔到好名
依個post快千二正評先得十個負評

我諗已經幾乎成事
我唔信網主仲諗到好過三哥，大家愛又好讀既名
我地注定要做三哥/三哥仔
高登以電腦商場起家
三哥以潮州米線起家

推到有admin

團結咗絕大多數會員

一齊嗌聲三哥三哥

這裹是三哥，這裹有力量

老衲改得國號，佢係出家人，係咪要叫佢做國師/法王？ 古代點稱呼輔助皇帝既出家人？

明朝開國始祖好似係和尚黎

宋太祖朱元璋都係和尚出身

笑咗

老屎認同

三哥太祖？

屌 笑左

以後我地去食三哥有冇八折

推到佢地合作

高登三哥 x 譚仔三哥

合作咩野到時是撚但啦

諗定三哥討論區個logo係點
有無美術部大臣？

叫高登三哥討論區 定 三哥討論區？

我諗起中國香港

屌高質

呢個正

免費幫三哥宣傳/落廣告都夠啦

高登仔臺單果時出示帳號即享有8折優惠

掂啦

三哥堅高質

第日係街相認好方便，舉高隻手做依個手勢，圓圈為次，三指為首

正呀正呀

生哥生哥......

高登三哥四大偉人係邊幾個？

之忍勿演鮮辣

叫三仔咪得

一見到個post名就笑撚咗

3哥仔留名

我衲

納dee 高汁

有啲get唔到

譚仔啲鄉音阿姐

好高質

贊成！
我係十小辣會員

難得認同

衲dee 今次高質 獎你食狗糧

笑左，OK 喎納兄

老身認同

老重同意

老圭認同

冇女認同

快d申請定網址 先
唔係實比人霸

高登年代終結200x-2016，步入三哥年代

搵人返高登

返高登開post講三哥睇下會唔會比人ban
直覺早瞬有睇依個post

不如直接叫三哥討論區

就訓都笑醒

叫高登J 加埋個嘜頭做logo

3gor 英文睇落好霸氣
香港有3gor 9gag

咁我地叫三哥仔定直接叫哥仔好？

直接三哥？
香討出師兄
高登出巴打絲打
三哥出三哥三嫂/三姐

十卜

呢個名正

真心 如果投票我一定投高登三哥

三哥呢？

益賺狗鬥哩墮柄蘭左大樂哩科林

屌 真心好波 3gor

3哥

支持
咁男係三哥， 女可以點講

推

老水認同

即係話LIHKG係正宗？

屌，有聲

屌你老母，飲緊水睇到

有無人可以整個LOGO

仆街
咁樣有特色好多wo

揀錢台

（笑）

今日未出膠post
召喚老衲-

以前啲人會話
我無上過高登架
以後啲人會話
我無上過三哥架

推到出LOGO

老納第一次比正評